塵巴恒生指數Trade Plan

其實塵巴市係冇睇錯，不過聰明過頭早左沽。有更聰明既trader低買高賣，係trade plan止蝕位附近出貨= trade plan止蝕買入位。 散戶止蝕位先係真正入場時機。

做沽最重要係時機，夾左千幾點唔叫捱價，跌返三千俾你都係食到個浪50% 仲坐得咁大壓力。偶有失手好正常，同時證明左每個交易者獨立思考既重要性。